final gpa 意思

收到eduhk 個conditional offer, 封信話要good final gpa （nomally 3.0）
咁final gpa 意思係指final sem gpa定cgpa？ thx

最尾果個sem?

Cgpa

cgpa ah... 巴打咁都理解唔到 上到dg好難過日子。

未來教師

問得既姐係你cgpa都唔過3啦